痰尿盅：支共可將港人送中

譚耀宗表示，港澳辦副主任鄧中華早前的發言反映，絕大部分國家安全的案件由香港特區負責執法及司法工作，遇到極特殊、嚴重的案件，中央會保留管轄權，指出是符合《憲法》及《基本法》，不會削弱香港的司法權。他相信，到極特殊、嚴重的案件將是涉及外交上的事宜，例如有外國勢力干預香港事務，就明顯要由中央處理。至於觸犯港區國安法的港人，將來會否要到內地受審，他說，若中央認為有關人士有必要移交內地，亦是一個選項，要視乎中央如何行使管轄權。

好CLS！

最怕你唔硬

點解支那冇引渡條例 有管轄權就可以移交
但佳仔同樣情況就唔可以移交？

港人：支共可將痰尿盅送終

港人可為佢送終